奮進人算唔算名符其實嘅no1

實力上應該唔洗講，想討論下其他層面

算